[{"ID":1903,
"ID_ACCUEILLANT":2980,
"CATEGORIE":42,
"TITRE":"Visite d\u00e9gustation - d\u00e9couverte",
"TELEPHONE":"0325298532",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"10h \/ 14h \/ 16h,
 sur rendez-vous uniquement",
"TARIFS":"8\u20ac \/ pers",
"DATE_DEBUT":"2021-05-10 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-12-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/dsc02298.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Visite et d\u00e9gustation-d\u00e9couverte au c\u0153ur de la Vall\u00e9e de la Sarce. Nous vous proposons une visite comment\u00e9e et guid\u00e9e des vignes,
 de la cave et du domaine puis une d\u00e9gustation-d\u00e9couverte de 2 cuv\u00e9es de la maison.",
"RESERVATION":1,
"DATE_CREATION":"2021-05-10 12:07:28",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1755,
"ID_ACCUEILLANT":3330,
"CATEGORIE":52,
"TITRE":"Exposition de sculptures de Christian Lapie (tous les jours de l'ann\u00e9e,
 du 1er Janvier au 31 D\u00e9cembre)",
"TELEPHONE":"05 53 28 99 71",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"Tous les jours de l'ann\u00e9e,
 du 1er Janvier au 31 D\u00e9cembre sans exception\r\n\r\n- Du 1er Janvier au 31 Mars : de 10h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit\r\n- Du 1er Avril au 30 Avril : de 10h \u00e0 19h sans interruption\r\n- Du 1er Mai au 30 Septembre : de 9h30 \u00e0 19h sans interruption\r\n- Du 1er Octobre au 31 Octobre : de 10 \u00e0 18h\r\n- Du 1er Novembre au 31 D\u00e9cembre : de 10h30 \u00e0 12h30 et de 14h30 \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit",
"TARIFS":"- Adulte : 12,
90 \u20ac\r\n- Adolescent (de 11 \u00e0 17 ans) : 8.50 \u20ac\r\n- Enfant (de 5 \u00e0 10 ans) : 6.50 \u20ac\r\n- Etudiant (sur pr\u00e9sentation d'un justificatif) : 10.90 \u20ac\r\n- Personne en situation de Handicap : 7.90 \u20ac\r\n- Accompagnateur personne en situation de Handicap : 10.90 \u20ac\r\n- Pass Famille (valable pour 2 adultes et jusqu'\u00e0 3 enfants ou adolescents) : 39 \u20ac",
"DATE_DEBUT":"2021-04-01 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-11-30 00:00:00",
"ILLUSTRATION":null,
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Eyrignac & ses Jardins et le Ch\u00e2teau de Campagne (Conseil D\u00e9partemental de la Dordogne)accueilleront en 2021 les \u0153uvres du sculpteur etpeintre Christian Lapie. \r\nUne exposition monumentale articul\u00e9e sur 2 sites,
 qui proposera aux visiteurs une relecture de ces 2 lieux culturels induite par la pr\u00e9sence des oeuvres de Christian Lapie.",
"RESERVATION":0,
"DATE_CREATION":"2021-01-14 12:19:00",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1760,
"ID_ACCUEILLANT":3083,
"CATEGORIE":48,
"TITRE":"D\u00e9gustation de nos coquillages",
"TELEPHONE":"0689844123",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"11h \u00e0 15h,
 le midi",
"TARIFS":"A partir de 12 \u20ac",
"DATE_DEBUT":"2021-04-01 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-10-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/1bis-degustation-lnoc.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Profitez de notre vue panoramique sur les parcs \u00e0 hu\u00eetres,
 pour vous d\u00e9tendre sur notre exploitation situ\u00e9e entre les vignes et la lagune de Thau.\r\nVous pourrez d\u00e9guster notre production : Hu\u00eetres et moules crues ou gratin\u00e9es ou en sauce de la maison,
 tielle....accompagn\u00e9s d'un vin blanc frais le Picpoul.",
"RESERVATION":0,
"DATE_CREATION":"2021-02-19 14:45:07",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1791,
"ID_ACCUEILLANT":8399,
"CATEGORIE":44,
"TITRE":"D\u00e9gustation de vins et Cr\u00e9mants d'Alsace",
"TELEPHONE":"03.88.49.83.75",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"9h-12h \/ 13h30-18h sauf le mercredi apr\u00e8s-midi et le dimanche",
"TARIFS":"gratuit",
"DATE_DEBUT":"2021-03-01 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-12-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/photo-1-office-du-tourisme.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Nous proposons \u00e0 tous les camping-caristes une d\u00e9gustation gratuite de nos vins et cr\u00e9mants d'Alsace",
"RESERVATION":0,
"DATE_CREATION":"2021-03-08 09:35:41",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1792,
"ID_ACCUEILLANT":8399,
"CATEGORIE":44,
"TITRE":"D\u00e9couverte du vignoble \u00e0 v\u00e9lo \u00e9lectrique",
"TELEPHONE":"03.88.49.83.75",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"Du lundi au samedi,
 d\u00e9parts \u00e0 9h ou 13h30.",
"TARIFS":"De 15 \u00e0 37,
50 euros par personne selon la formule retenue.",
"DATE_DEBUT":"2021-04-19 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-10-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/20200719-145312.jpg",
"DOCUMENT":"upload\/bonsplans\/affiche-evindezvous-hd01-page-001.jpg",
"DESCRIPTION":"Nous vous proposons de d\u00e9couvrir l\u2019univers du vin le temps d\u2019une escapade en pleine nature \u00e0 v\u00e9lo \u00e9lectrique,
 au sein des vignobles alsaciens. Evindez-vous est une activit\u00e9 oenotouristique qui vous fera d\u00e9couvrir des points de vue du vignoble et des lieux insolites.\r\nPartez \u00e0 la recherche de l\u2019authenticit\u00e9 du terroir alsacien et de son patrimoine culturel\u2026 Et laissez vous enivrer par la beaut\u00e9 naturelle de nos paysages.",
"RESERVATION":1,
"DATE_CREATION":"2021-03-08 09:49:46",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1875,
"ID_ACCUEILLANT":2794,
"CATEGORIE":43,
"TITRE":"Journ\u00e9e nordique : d\u00e9monstration de chiens de traineau",
"TELEPHONE":null,
"GENRE":null,
"HORAIRES":"10h -18h",
"TARIFS":"Animation comprise dans le prix d'entr\u00e9e du parc",
"DATE_DEBUT":"2021-10-27 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-10-27 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/dsc-0812.JPG",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Les all\u00e9es du parc vont \u00eatre anim\u00e9es par St\u00e9phanie,
 Nathalie et Eric,
 accompagn\u00e9s de Cl\u00e9ment Raux,
 champion du monde en course de sprint et leur compagnie de chiens,
 tous plus beaux les uns que les autres. D\u00e9monstrations et s\u00e9ances de caresses,
 o\u00f9 vous pourrez approcher les chiens et leurs ma\u00eetres qui seront ravis de vous pr\u00e9senter leurs compagnons \u00e0 4 pattes.",
"RESERVATION":0,
"DATE_CREATION":"2021-03-31 14:10:01",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1884,
"ID_ACCUEILLANT":2210,
"CATEGORIE":48,
"TITRE":"Repas \u00e0 emporter",
"TELEPHONE":"0632252745",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"midis et vendredi soir",
"TARIFS":"de 9 \u00e0 19 euros",
"DATE_DEBUT":"2021-04-02 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-12-01 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/com-menus-avril-2.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Repas \u00e0 emporter tous les week-end.",
"RESERVATION":1,
"DATE_CREATION":"2021-04-03 13:55:58",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1911,
"ID_ACCUEILLANT":8136,
"CATEGORIE":49,
"TITRE":"Petit march\u00e9 fermier",
"TELEPHONE":"0609054652",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"10h\/13h",
"TARIFS":null,
"DATE_DEBUT":"2021-04-01 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-10-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/20200326-134559.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Petit march\u00e9 fermier tous les vendredis et les samedis de 10h \u00e0 13h de fin mars \u00e0 fin octobre",
"RESERVATION":0,
"DATE_CREATION":"2021-05-15 23:18:11",
"ETAT_MODERATION":1},
{"ID":1850,
"ID_ACCUEILLANT":2546,
"CATEGORIE":40,
"TITRE":"Balade autour du Clos",
"TELEPHONE":"0241529548",
"GENRE":null,
"HORAIRES":"De 10h15 \u00e0 11h30",
"TARIFS":"7\u20ac\/pers.",
"DATE_DEBUT":"2021-04-05 00:00:00",
"DATE_FIN":"2021-10-31 00:00:00",
"ILLUSTRATION":"upload\/bonsplans\/007-visite.jpg",
"DOCUMENT":null,
"DESCRIPTION":"Un membre de l\u2019\u00e9quipe vous emm\u00e8ne \u00e0 travers les vignes du Clos des Cordeliers au c\u0153ur de l\u2019appellation Saumur-Champigny. D\u00e9couvrez les secrets de ce domaine familial pendant cette visite guid\u00e9e,
 et terminez par une d\u00e9gustation de nos vins de Val de Loire.\r\n\r\nR\u00e9servation obligatoire au 02 41 52 95 48\r\n\r\nDates : \r\n\u2022\tSamedi 03-04-2021 \r\n\u2022\tDimanche 04-04-2021 \r\n\u2022\tSamedi 17-04-2021 \r\n\u2022\tSamedi 24-04-2021 \r\n\u2022\tMercredi 28-04-2021 \r\n\u2022\tSamedi 01-05-2021 \r\n\u2022\tDimanche 02-05-2021 \r\n\u2022\tMercredi 05-05-2021 \r\n\u2022\tJeudi 13-05-2021 \r\n\u2022\tVendredi 14-05-2021 \r\n\u2022\tSamedi 22-05-2021 \r\n\u2022\tLundi 24-05-2021 \r\n\u2022\tMercredi 02-06-2021 \r\n\u2022\tMercredi 09-06-2021 \r\n\u2022\tSamedi 12-06-2021 \r\n\u2022\tJeudi 17-06-2021 \r\n\u2022\tSamedi 19-06-2021 \r\n\u2022\tDimanche 20-06-2021 \r\n\u2022\tMercredi 23-06-2021 \r\n\u2022\tSamedi 26-06-2021 \r\n\u2022\tMercredi 30-06-2021 \r\n\u2022\tMercredi 07-07-2021 \r\n\u2022\tMercredi 14-07-2021 \r\n\u2022\tDimanche 18-07-2021 \r\n\u2022\tMercredi 21-07-2021 \r\n\u2022\tDimanche 25-07-2021 \r\n\u2022\tMercredi 28-07-2021 \r\n\u2022\tSamedi 31-07-2021 \r\n\u2022\tMercredi 04-08-2021 \r\n\u2022\tMercredi 11-08-2021 \r\n\u2022\tDimanche 15-08-2021 \r\n\u2022\tMercredi 18-08-2021 \r\n\u2022\tSamedi 21-08-2021 \r\n\u2022\tMercredi 01-09-2021 \r\n\u2022\tMercredi 08-09-2021 \r\n\u2022\tMercredi 15-09-2021 \r\n\u2022\tMercredi 22-09-2021 \r\n\u2022\tDimanche 26-09-2021 \r\n\u2022\tMercredi 29-09-2021 \r\n\u2022\tSamedi 02-10-2021 \r\n\u2022\tSamedi 09-10-2021 \r\n\u2022\tDimanche 31-10-2021",
"RESERVATION":1,
"DATE_CREATION":"2021-03-13 11:53:39",
"ETAT_MODERATION":1}]